我好撚肯定成龍會認番佢個女

就係當佢就黎收皮要落地獄果陣，就會搵番個女捐肝捐腎，而自己個仔曾經吸左咁多毒身體機能奶撚哂毒，所以卓林唔駛驚，最後老豆會認番你架，唔駛擔心。

同意 不同意

投你老母

負皮比你條傻鳩做埋晒D垃圾投票